520 有拖拍嘅大家入一入嚟

好啦無你嘅事 你可以出返去啦
祝你地520會分手

我關平冇拖拍 其他人都唔可以

左手定右手

瞓醒聽日好起身返工

有人同我表咗白

認真咩 之後點

應承咗